打波look snap一張 大家評評

襯得好睇嗎??努力減肥中 182cm 80kg

幾耐無上過磅

180 kg都黎緊

岩岩打完波先上完

黃竹坑？

借刀

162定182？

個肚仲大過個籃波

角度問題

如果有182cm,呢個身形一定唔止80kg

是旦一樣係假

又係依個成日show鞋既肥閪

角度影到我矮

正常182cm 體重都80幾啦

其實你係咪好撚鐘意我 咁撚鍾意下載我d相
其實你咁鍾意我d相 不如一次過
將我所有自拍相一次上載過黎呀
唔洗你咁辛苦要下載好嗎
或者我燒隻光碟比你 最多畀埋隻USB
有曬我咁多幅相好唔好
隻光碟同USB 我送畀你啦 見你咁捧我場

Ching你對鞋好大對

安西教練

一定唔止80KG

幾型

廢事比人話收兵

You are is MJ